有冇人覺得喺商場廁所屙屎好尷尬

又驚放屁畀隔離聽到
又驚隔離放屁太大聲

放屁都驚比人知
真係毒

上得連登有邊個唔毒呀
祝你早日脫毒啦 Ching

唔會 痾果陣我直頭叫出黎

公司廁所仲撚老尷, 聽住D 屎水聲, / 肚痛爆渠聲, 咇屎聲, 出來見到對方好尷尬

同隔離左右演奏交響樂

原來我上次屙屎隔離嗰個係你

出到嚟仲可以揸個手wor

巴打你打開門痾屎？

演完就各自走人啦
快閃交響樂

有陣時個商場有啲清潔阿叔 見你去完厠所即刻入去清潔 但係你炸完廁所嗰陣 出到去佢望住你 咁梗係唔單止係尷尬隔離啦

屙塞個廁所仲尷尬

通常等人走哂先出嚟慢慢洗手

個阿叔入去清潔就

好彩我公司有個單人厠格 ，不過勁多人用，夾到時間先用到

如果男女共用好惡劣 有啲屎跡痴住又唔清